[有圖] Rose Ma 貼明日花合照自我處決！！

明日花我女神

收皮啦Rose Ma

企開d啦肥閪
係啊話緊你啊馬俊怡

收皮啦 rose ma 好撚樣衰拍埋明日花到真係

轉行？

2個都好大對波

共演？

本身想比正皮 有條臭雞馬係到搞到比唔落

大家都有眼耳口鼻 再帶同一款con 就叫似樣

明日花キララ ig Story

次次見到rose ma要側頭就角度影相就覺得辛苦

v1.0 vs v2.0

屌你好撚樣衰死肥馬

衝出黎柒

呢條肥婆恨上位到不得了
以前就參加校花校草 咁撚樣衰梗係比人收皮
跟住靠電競上位 明明乜柒都唔識玩
識埋個玩SF勁既男朋友又再出名啲

仲有本土派 個時幫梁天琦拉票多左好多人識佢同覺得佢係女神
而家紅左半句政治都冇提過

2個都咁淫

死肥婆成日借人出位，自己又無料

rose ma 靚好多

要日日提住?
張敬軒 仲有無出席黃絲活動?

高下立見

佢真係以為自己同明日花好似樣㗎喎

Rose Ma條頸幾時斷 日日長期側撚住個頭

佢塊面粒墨搞到我以為個moon有塵

幾時合作下

救命

有鎖骨同冇鎖骨

明日花 很想去捕捉她

Rose Ma成個啊嬸咁

合演啦屌

泊埋一齊高下立見

明日花

屌佢老味 真係知唔知醜
成日自稱似明日花 仲要痴埋去 靠明日花上位 出晒寫真集 仲好意思同人合照

原本我都唔識呢條友係乜水 係child登日日有人提我先知

明日花靚十倍

兩個不相百仲

唔算自師啦，好多人都話佢似

rose ma 正一臭雞

你老母臭西連電腦節都要騎劫埋

賣寫真賣到電腦節

含撚含到懵撚左呀?

賣唔晒d寫真就拎去堆填區啦

Show Blocked User - 迷朗先鋒

好核突 特登影埋對波 想話俾人知自己對波大過明日花咁
明日花正佢九條街

一齊拍av可以支持下，唔係就收皮啦

書展見過rose ma，真人肥過相幾倍

齋睇三張相，我覺得rose ma正好多

屌借人上位

正皮係比明日花
其實點撚解會有人會成日話Rose Ma 同明日花似？根本都唔似，2個拍埋去，哇Rose Ma 明日花靚你幾條講啦 唔好成日話自己似明日花搏上位啦 好肉酸㗎馬俊怡

我對Rose Ma好撚反感 傻9毒撚先鐘意

啱

Agger on9當有趣

邊撚到似

明明就差九條街 都唔明點解啲人話似樣

差90幾皮
明日花令我精盡人亡
隔離個個不了

但rose未整 整完屌打隻人造人

Ching好大陣怨氣喎

收皮啦Rose Ma

Rose Ma 我愛你

有名你叫 加大馬

Rose Ma>明日花

agger

明日花有無推薦?

個眼妝似

食開屎？

2個都好正 rose ma拍埋都唔輸蝕

又幾似樣喎兩個

明日花可唔可以唔好再整 已經夠靚

正皮係比明日花 另外果個唔撚識

Rose ma真係坤哥咁既樣

成隻芝娃娃咁撚樣仲敢自己走上去自殺

3P

四個字:高下立見

ROSA對波大到 明日花真係自曝其短

真係以為自己好靚

驗眼啦

一個整撚左幾百次容
一個純天然
咁都有人吹奏整個個
連登仔

兩隻都整容架喎

死撚開啦肥西Rose Ma

明顯兩個都整左啦，咁整得靚嗰個咪贏囉

2個都樣衰 咩高下立見真係笑死

比埋對腳先得架ma

同一個醫生？

Rose ma把聲好難聽

點解仲未有人話佢同坤哥似樣

明日花成身都係假嘢 咁都有人 j得落

今次我揀馬喇 明日花太瘦

人地幾個表情都咁靚，佢就只可以擺同一個表情

其實個肥閪似咩?
我覺得AKA似啲 (唔計對波)

咪係 明明都整到唔知似乜

果個姓李嘅女藝人仲似

貼下真實相

唔洗大大聲話俾人聽你食開屎既

平時已經覺得佢唔靚
拍落明日花一比之下仲差
眼係大但眼袋一樣咁大...

明日花已經唔算正，d相p到白一白，但rose ma

好撚大份呀死肥婆

除左髮型唔同 有咩分別？
係塊鏡定點

邊位

又迫人post肥馬以前選校花段片出來?
天然? 笑撚死我

老是常出現

留名等下海拍av做香港第一人

呢張仲要已經影得佢靚,
佢平時冇化妝個樣嚇撚死人

靠本土派上位

child登定律 越反越紅

其實真係唔撚似樣
都唔知邊條青光眼話似

其實點分
我第一眼真係分唔到
之後見到粒死人墨先分到

下海咪幾好

粒墨唔同

明明就係跟人個妝同副con
一模一樣
咁就話似

又幾似....

純天然
你都on撚9

人地就笑到見牙
你就笑都要就住chok到盡

屌，兩個都屌